{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011190",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영주 서늘기문화펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。 予約のお知らせでは、予約人数が追加される場合は予めペンションまでご連絡ください。 また、基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約と利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任が宿泊客にとって損害賠償の責任も負うことがあります。 魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、炊事道具も搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室の際にはバーベキュー場、ペット、駐車可能、経験などの特典を受けることができます。 また、慶尚北道栄州市で韓屋体験ができる認証機関があり、平穏な村の韓屋での宿泊も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインと退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には注意が必要ですか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任が宿泊客にとって損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "直火での調理は許可されていますか？",
            "answer": "魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、炊事道具も搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どんな行為が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "特典はどのように受けることができますか？",
            "answer": "入室の際にはバーベキュー場、ペット、駐車可能、経験などの特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "栄州市で韓屋体験ができる場所はありますか？",
            "answer": "慶尚北道栄州市で韓屋体験ができる認証機関があり、平穏な村の韓屋での宿泊も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 645
    }
}